今晚七點一齊入poly清潔！

有冇人可以整文宣

一定要多人 假設仲有手足未走，今晚係好機會

想送頭咩
一陣趁你地圍曬喺poly
班popo再用番兩星期前的方法包圍成間poly
咁就一獲熟

清潔有咩問題

2樓收皮，push

推

1129英領聲援 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

Clear?

Go gogo

裝修❓

清潔都拉？

未比人入呀

推

嚴重支持，全民協助清潔！

突發 理大中午解封

P。

就睇下香港黑警察是否冇腦到呢個地步！
警察封完？大學封？

想逼全民起哄？！

推
就睇下人權法下，今次仲有冇人disapprove呢個游行！

Push

有冇手足可以寫一篇冬季作戰教學?

推呀